「集思廣益」點樣帶班手足由金鐘出灣仔

依家成班狗阻住我地去灣仔
點算 唔去灣仔守金鐘有咩意思？
一齊諗點樣帶人去灣仔
急！！

推呀屌

推

軒尼詩道?

係金鐘道行到過去，廿分鐘到港灣道

有得走走左先啦，唔夠人

點樣可以令到班人聽？
睇個勢似係叫唔郁班人
d議員又係哂金鐘 要唔要叫鄺仔幫手

推呀 諗唔到都要繼續諗 我依家發夢係上圖地點 有意可以過黎一齊商量

旗已升 完